{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015379",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대 샐몬"
    },
    "text": "サルモンモーテルは宿泊を楽に楽しめる場所です。 静かな位置に位置しているので、快適な空間で休むことができます。 駐車スペースが広く、お出かけの際に駐車の心配なくご利用いただけます。 客室は快適な環境と親切なサービスが共にします。 ネットフリックスをご利用いただける客室もご用意しております。 全客室数は29室で、周辺には君子駅と中谷駅が位置しています。 韓国語を使う案内支援が可能です。 しかし、未成年者は利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 身分証明書をお持ちでないと、ご利用が制限され、払い戻しはできません。 未成年者や男女同室での宿泊拒否については、キャンセル及び払い戻しはできません。 未成年者の予約や男女同室での宿泊による問題は責任を負いません。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 1部屋あたり1台の車両駐車が可能で、チェックイン前の駐車は禁止されています。 退室時間を守っていただく必要があり、天災地変や個人的な事情による入室不可の場合は、払い戻し及びキャンセルはできません。 携帯電話の充電器は客室に備えられておらず、保証金や身分証明書を預けていただければお貸しします。 宿は交通が便利で社長の親切な案内と清潔な宿泊施設でお客様を満足させる方です。 ただし、騒音や破損したトイレの器物など不便な点がある場合があります。 宿はきれいで居心地が良い方ですが、一部の部屋は騒音がひどかったり、少し狭い感があります。 全体的に見て、施設面で残念な点がありますが、価格の割には悪くありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "サルモンモーテルの場所はどこですか？",
            "answer": "サルモンモーテルは静かな場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サルモンモーテルには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、サルモンモーテルには広い駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "サルモンモーテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "サルモンモーテルには29室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "サルモンモーテルではネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、サルモンモーテルの一部の客室ではネットフリックスの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "サルモンモーテルでは未成年者の利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されており、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "サルモンモーテルでは男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は制限されており、利用はできません。"
        },
        {
            "question": "サルモンモーテルの駐車はどれくらいの台数まで可能ですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の車両駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "サルモンモーテルのチェックイン前の駐車は可能ですか？",
            "answer": "チェックイン前の駐車は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "サルモンモーテルの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "サルモンモーテルでは携帯電話の充電器を貸してもらえますか？",
            "answer": "携帯電話の充電器は保証金や身分証明書を預けていただければ貸し出し可能です。"
        },
        {
            "question": "サルモンモーテルは交通の便が良いですか？",
            "answer": "はい、サルモンモーテルは交通が便利な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "サルモンモーテルの客室はきれいですか？",
            "answer": "サルモンモーテルの客室はきれいで居心地が良いですが、一部の部屋には騒音や狭さがあります。"
        },
        {
            "question": "サルモンモーテルの施設面での不便な点はありますか？",
            "answer": "全体的に見て、施設面での不便な点があるかもしれませんが、価格に対しては悪くありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 496
    }
}